要用啱「小」同「少」真係咁難咩

每日碌fb ig都起碼見到人打錯
打啱既比率大概得10%

屌掛住諗幾多個好之後漏左

要用啱「左」同「咗」，「嘅」同「既」真係咁難咩

停留咗係以前打呢d字會亂碼嘅年代，老得濟sor

我早兩日都諗緊呢個問題 諗住屌但一定冇人理
見到啲人話 識小小 個啲就好躁

多少
大小

你睇得太少人姐唔準

可能係會放大左錯個啲

拿拿臨話佢地用錯字啦
認字特警需要新血

年紀小 同 年少 相近
少小離家老大回 二字連用

貪快咋

喺、啲

用倉頡就唔使煩搵字

每次打之前都會同自己講 多少 大小 之後先諗到用邊個

系

係 喺 用啱真係咁難咩？

應該用好少事/好小事？

梗係好小事
好似芝麻綠豆咁細嘅小事

好少事=數量唔多嘅事件

挽

呢個都算小事，次次見到啲人打「人生攻擊」就覺得好撚戇鳩
點撚樣攻擊到人哋成個人生

召喚肥絲

好多人連小學程度中文都唔識